頭先玩Tinder我係bio加咗句只愛後勤絲

個下覺得自己身為(網絡)抗爭前線巴想食女都事半功倍

最後加個拉包你溝死女

拉

收到風好多手足+句前線勇武巴食左唔少女

下乜吾係抗爭完喇咩=.=

我泡妞都留意住香港時事係值得屌女屌到腳軟

真

屌呢班契弟

#今世只娶後勤C

係
我係Tinder做文宣都食到

仲有國際線要打

romantic到痴能左線..

下...你已經有我了仲玩呢啲..

阻cc台手足食女，拉

垃

成班 gay佬

我上Tinder做文宣..

仆街原來見到樓主好彩swipe 走左

我寫得好隱晦..#發夢人士

見到你
柒到仆街